方力申疑於報案室拍照 感謝警方助尋失物 警：拒評個別個案 報案室設不准拍攝告示

Push

做返自己嘅份內事都可以俾佢講到乜嘢無私乜乜乜
點解我每日返工咁辛苦都冇人日日跪低同我講多謝
奶共都咪奶得咁核突啦

藍屍為所欲為

藍屍大撚哂

黑社會好波

講緊交去警署個市民咋?

高級黑

黑社會大撚哂

我諗起何君堯

點樣可以加入黑社會跟方力申做黑社會大佬？

藍人腦殘

拍廣告例外

唔俾影相係警方PGO...
唔APPLY落市民 純粹呃鳩你班傻仔

藍屍做show 姐

好彩史塔肥同佢分咗手

一奶共真係會變到戇戇鳩鳩咁

可惜浪費咗10年青春喺佢身上

係 不過實際就係一般人唔影得 除非撐警甴

大灣申

PIN

万刀甲

報案室從來都影得相，班物體行政上一定話唔俾咁解